搞咩...明明熄咗燈訓 訓醒6點棧燈又開番

屌

我屋企無人 得我一個人住

我同我隻貓同房 無理由佢咁百厭識爬上床頭櫃開咗棧燈
之前都有兩次係咁
第三次喇

繼續訓先

嘻 嘻嘻

日出了

你肯定你真係一個人住?

防不勝防

我都試過 台頭燈會自己著 嚇到我插蘇都蚊埋 塞落台底

利申：同屋企人住 後來盞燈掉左

買部cam la

唔建議

棧燈想開咪開囉 洗唔洗經你同意？

7:40先起身刷牙番

仲有隻貓

壞咗姐 唔好嚇自己

有諗過啊 不過又驚比你知道咗真相
唔通搬咩

夢遊

慣性動作

太陽能姐

你太睇小貓....

以前舊屋試過，訓前熄左地燈，醒個陣著左 。。。

我係自己一間房會鎖門訓。

而家搬左屋，盞地燈仲用緊，無事發生過

我都試過，有時訓時熄左燈或者開左冷氣，醒果時發現盞燈著左/熄左冷氣。頭一兩次都以為係呀媽入左我房幫我開/熄，到後黎我妹同我一間房佢先話係我夢遊訓訓下自己落床走去開/熄。